[分析] 一張圖詳解摩佬戰術

靚抽

they are very, very lucky